虛偽面目無論裝得再好

心中還是有數

你識讀心?

我識毒撚